# shift

### Возможности

- выполните npm start для запуска программы
- выполните npm test для прогона тестов


### npm start
После запуска программа будет читать из консоли построчно массивы(числа через запятую) и выводить получившийся результирующий массив обратно в консоль